呢，呢招真心夠毒....

同藍絲同事farewell,佢話連儂牆唔好亂清，清既時候會有石灰，遇水會有熱灼傷皮膚🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)